日本超市發現javascript味道薯片

javascript function係咩味？

毒撚味

OpenShouHinSelectWin味

狗味

睇錯javhihi味道薯片

驗下眼好喎巴打

飲過星巴克 Javascript Fappuccino 啦
正嘢

咁威

睇錯jav...
我都係出返去先

same

買得！

睇錯javjunkies

係苦味

x3

alert("巴屎");

It狗係咩咪

Javascript高級d

日本仔Shouhin

乜仲有人用緊javascript寫program既咩?

係咪唔記得係個括號function後面打分號

利伸:唔識java

IT狗味